【掛勾】若失歐聯席位 曼聯球員全部減薪四成

歐聯席位對於球隊有多重要？除了可以吸引其他球員轉會外，同時影響球隊的收入，有外國傳媒報道，如果曼聯失去下季歐聯席位，全部球員都需要減薪 25% ，無一倖免。
根據外國傳媒報道，曼聯所有球員的合約條款中，都列明薪酬與球隊成績掛勾，如果球隊無法進入歐聯，下一季的薪酬將會自動調整，減薪 25% ，除此之外，根據曼聯與贊助商 Adidas 簽訂的合同，如果球隊連續兩季無緣歐聯，相關贊助金額都會下調三成。
事實上，有關條款並不是甚麼新鮮事，兩年前普巴帶領曼聯重返歐聯後，周薪馬上增至 30 萬鎊，可見如果曼聯如果錯失歐聯席位，陣中主動難免會想離隊他投。

咁而家做緊義工既山神咪要倒貼比曼聯
大慈善家

0減四成都係0啫
未使倒貼住

25%係四分一 同四成爭好遠

到時就唔止彈琴咁簡單

波台空難仔：為左阻止利記奪冠,減薪有撚所謂